突然想搵返隻變態暴力恐怖舊game

冇記錯係第一人稱 隻game一開始係起subway 主角好似係戴黑照有頂帽咁 可以隨意殺npc攞埋佢心藏出黎 有冇巴知邊隻？

Postal 2

唔係 雖然我形容都好似postal2
btw thx bro

Bully

唔係 btw係pc game唔記得左講

GTA

The darkness 2?

Sissy

冇咁新 我諗有十幾年

死亡校園

都唔係

Soldier of Fortune？

Soldier of Fortune